(有片)分析牙朗今季點解會咁

希望牙朗早日拾回射門鞋

分乜撚嘢析，回塘咪認囉